大陸會唔會禁“航海王”

新一集海賊王

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

其實CP 係未即係Communist Party?

革命軍係義士

唔好貶低CP

海賊王原名已經和諧左

王下七武海係七大富豪
要被清算了

好似狗咁當condom用

唔明

新聞王+守財奴=now news + 李超人
搬總部=撤資
黑胡子即係鄉黑
呢一集吻合度超高

Lv36 德川俊赤. S3階級: 白銀; S4階級: 黃金; S5階級: 白銀; S6階級: 黃金; S7階級: 黃金; S8階級: 黃金. 戰

笑

我s2就無打過lol

咁點解會s8 黃金

有人唔明

得我一個用呢個名咩

係， 因為咁偏門既名， 又唔係名人或者角色， 除左你同lol冇人用依個，

大陸人覺得人民日報，央視先係真理，西方媒體先係假野。 On9少陣

打機打上腦？ 查
我改名叫faker ,你查下我

係都係德雷斯羅薩似啲

明哥=名不正言不順既統治者=共狗
反抗=滅聲變玩具
明哥講到要怪就怪你地只係平民普通人=佢地共狗就可以恰鳩人民
鳥籠就唔洗解啦

尾田跟得好貼

革命軍 天龍人